要求lihk另立新規舉

禁止打5p字 打一次bam一次 唔洗再見到班on9
支持 -
反對 -

推到連巴睇到

將5p趕盡殺絕

咁錯別子應該點算好

規矩

子你老母

自膠

好撚得閒咩
不如睇下呢班傻仔係邊度蒞啦
即係睇下咩email 登記
如果係各間u 都有就仆街

Bam柒佢地

啱

Sor自膠打錯字

錯別字=/=5p字

打殘體個啲

亡羊補牢，我諗都係ban左d on9 email source 先，如果有
而家究竟有咩email 開倒 ac
我用poly 兩個都開倒

不過首先 岩 黎 係又算唔算5p先,定係 吾 系 甘 牙 果堆先係?
點都好都正皮左先
利申 打開前2個 非5p

見到班5p打火星文仲要屌番人真係好撚火 點都要懲罰下

主要打擊 五，系，甘，牙 見到都眼火爆

Sorry打錯

問題唔係呢樣

係而家10蚊就有一個LIHKG AC

無限放低汁小學雞用戶入黎

有個5p狗負皮

Plus id 都一大堆入左黎啦🌚

嘩 去撚左2000fun
版規
*****嚴禁打火星文，違者扣十分 *****

真係人唔笑 早洩都吠

仲有汁 刀 見到樓上回覆先見到
btw其實咁應該bam左波台佢先

屌你

打錯唔計5p掛

有5p留下負評

感到可悲

仲有泥，汁，尼

Agger

得罪講句，別字同5p字一樣無文化

講民主講言論自由但講5p字就bam
支持屌到冇人用5p字但唔支持bam

負皮係畀別字開POST 屌5P字...

on9
lihkg係以最自由既討論區 d人鍾意講乜就講乜
你地整咁多規矩 咁同其實壇有咩分別呀？

屌到無人用好似太難成功
利申：只要消滅到5p字 其他方法都贊成

又唔見你屌唔比貼bam圖

唔跟會點呀😂😂😂

Sorry 事後先知打錯

假膠撚會理你會唔會屌
支持新規矩新氣象

你將打5p字同bam圖拉埋黎講？

Bam圖唔撚係規矩？

你想見到5p仔充滿lihk我怪你唔落

都係 會講"sorry打錯"果d都好

有d直情成班5p反屌人做咩唔俾用
但如果咁都要bam真係惡過共產黨

所以只可以等/屌到佢地自己唔用

比位人入

死仆街5p狗 屌佢老母

見到5p仔打完5p字屌番人轉頭真係好火

真係唔小心打錯

你夠竟知唔知點解貼bam圖會比人bam呀on9
將2樣性質唔同既人拉埋黎講

明白 我尊重你既睇法 但確實lihk依家真係好多5p字出現 我只係想提出下方法解決呢個問題 希望你理解